日本人整飯盒真係好靚

成個藝術品咁

這些機會不是屬於我的

日本野最識做係做埋D門面野

認同

點都好過D門面野又唔做又冇內涵呀

睇到你呢句就知你係唔識煮野食d傻閪

佢地係咪唔會叮飯就咁凍食？
見親啲飯盒都唔放得入微波爐

係

你就傻閪
睇你個樣就知你係冇內涵既小學雞

日本整到個便當比仔比老公呢種文化
背後係藏住一種好ON9既競爭
為左可以令老公同仔女係同事or同學面前炫耀
死整爛整一D可愛但唔包肚既野
如果你唔整或整得樣衰
就比人背後話你老婆料理唔得

整又死唔整又死
好多日本主婦會為左咁去上一D整便當既課程
為既只係令自己屋企人有面子

凍嘅

日本嘅主婦會每日為外出返工返學嘅家人整家便當，果種愛心同高超廚藝，真係令人羨慕不已
反觀港女...唔踢你落床叫你買埋早餐比佢食已經好賢慧

想學 邊度有得學
利申：識煮飯 但整公仔唔掂

一冇左個樣變狗飯

agger
機場d手信包到靚一靚
但9成都好難食

同過日本人一齊，食就可能唔一定好食，但見到佢整到個飯盒又精緻又靚，食落感覺係唔同d。

如果港女學左真係有機會一戰
識得既港女都識煮下野食
只係唔太想煮/唔想洗野

Agger

色香味
賣相唔可以少

你唔好再講啦

咬撚死你

請看

係咩
我都住過幾年wor
整便當 當然係習慣同文化
但D女人們背後果種比較係幾咁可怕唔知你又睇唔睇到

等你

咁所有擺盤同設計都係「XXX最識做係做埋D門面野」

有時係度諗
啲便當好多唔同菜色 要特登整好多但淨係擺一兩舊落去

日本表面睇就好，其實內裡成個民族都係變鳩態痴撚線。

迷日狗亂咁吠

日本人飯盒慣左凍食

比心機整靚d 都要有得批
整到一舊屎咁 又話

如果我條女咁整俾我我會屌佢係咪太得閒

崇日撚係日本食屎都好味
根本係日本係無啖好食
乜乜燒 爛牛 刺身 咖哩 全部都垃圾

成日覺得咁樣個人會好抑壓，係咪咁所以成人去飲酒

同感呀
根本唔值得吹捧佢地

食嘅係一份心意

我覺得佢地係真心鍾意飲酒
不過覺得佢地好抑壓就真

蘿蔔：唔打得起碼要睇得，否則色香味點解色係頭？就算唔好食，你見到佢起碼會勾起你食慾先

港豬：門面野，都無內涵我就唔同啦，無內涵就直接show比你睇我無內涵，哩啲唔係唔做門面，係叫真性情。快啲黎食屎啦，真呀

至少食材新鮮啲 係個煮法你食唔慣姐 未至於食屎掛

屌你老母屈鳩我係五毛？攞證據出黎啦傻閪。
我話你老母被狗屌tim呀。

諗諗吓啲同事個飯盒都好似差不多

講門面野點夠大陸黎

個tag 有個鬼嫁便當?

事事認真用心比連登仔講到係做門口嘢痴鳩線
連登仔真勁抽

整到咁靚邊捨得食

屌你老味，原來你條壽頭先係五毛。大家認撚住佢啦！！

係
佢整比呀仔果d好撚正常

中國要大件夾抵食先得
外國細份就係呃錢
套番落法國料理都得

我女友識整 我愛妳呀Mia

整到咁靚帶到返學校公司打開咪又係亂哂？

叫mia 通常都係臭雞

通常 我呢個唔係咪得囉
葡萄牙？

你條女係雞

你個女係雞

你養個女人喺屋企唔返工先啦

香港代表

( Show Blocked User - 矮肥窮柒醜毒 )

仲要比哂份人工佢

港女學左都只會係整俾自己返工話俾班女同事知自己有一對巧手架咋，整俾老公？唔報妄想

講到好似香港人唔係咁

on9

如果日本係金肉其外
咁其他亞洲國家直頭係外內都差啦
仲好意思批評